(冇圖)覺唔覺八字眉嘅人好撚柒

張張相都係 <-好似呢個樣咁

auman.jpg

究竟d人影相chok高條眉變八字係咩心態??????

好過哈哈眉 >

好想比八字眉八住眉咁屌